點樣買iphone12系列最平？

有冇人share下

投胎搵個有錢老豆
叫老豆買

巴打想紅館開棟篤笑？

無咁偉大
想撚下啲伸手黨炸

hk01 iphone 12幾平

Hk01有得買
搵唔到

你俾人撚返轉頭

出到iphone 14果時

變咗創意台

咁你咪睇下佢得到佢既答案未

奶先達lo哥條撚

出iPhone 14嗰時買12就最平

緊係等到出Iphone 21個陣先買iphone12

11蚊一部

去加州偷950美元以下既

去搶

女 - 叫d兵仔送啦
男 - 咪撚用iphone啦，要儲錢買比女神